建唔建議用bullgurad呢隻防毒？

有無人識呢隻防毒 功能如何 會唔會拖慢電腦

用bitdefender